今日再睇 望住人地合照

原來望一眼個心都仲咁痛

邊個係人哋